林俊傑 jj 演唱會 呃人呃錢 騙子

睇唔過眼 代友出post

上圖 騙子 係Carousell 同 facebook 8月頭 呃人落訂 預售 林俊傑 演唱會門票

醒目仔 重要利用 不知情既其他人銀行户口 作為入數資料

然後再用方法 袋返入自己袋🤬

個位被利用人仕 因為私人理由 唯有硬食 而個騙子就繼續風流快活

出依個post除左代呻之外

認真 希望所有俾佢呃左既 受害人 telegram 聯絡
拎返被呃既錢

你的朋友

不是我